已fc, 西營盤有狗坐旅遊巴

翻工見到，架車去左中環。
好多藍衫，唔知搞乜。

有兩部呢部同一部藍色，喺西區警局